
                      en resumen dire que es mala, los personajes dan miedo pero la pelicula, solo ponen mucha sangre i de todo solo por dar miedo sabiendo que no dara nada de miedo
        
            